榮華臘腸個廣告係咪痴撚線？

個廣告究竟想點？

我覺得耀才個廣告先痴線